睇黎今晚又要六區開花

屌你老母迫害中槍男生
中資幫共匪埋單吧

上水可否爭氣小小？

今晚幫埋佢老母開花

瞄撚準未？唔想輸嘅我哋要對準政權！

我要今晚周街都係裝修佬

360好驚啲鋪受到破壞

和理塞好啦
Popo must be well prepared for tonight

小心今晚有埋伏